日日幾百萬人返工，點解冇得押後一年

港豬留下負皮

咪話咁危險 要延遲選舉
香港人更加要一齊罷工保障健康啦

我既意思係點解返工冇得押後一年

押後出糧一年